內地男星高雲翔涉性侵36歲女子悉尼被捕

【星島日報報道】根據澳洲媒體報道，35歲的內地男星高雲翔於當地拍戲期間，與一名同為35歲、音譯Wang Jing的男子，涉嫌於悉尼一間酒店性侵一名36歲女子被捕，至今仍被警方拘留。

該女子聲稱，她與高雲翔、Wang Jing進入悉尼一間香格里拉酒店的房間，兩人對她作出性侵。其中一名男子本周二下午，於酒店房間內被捕，另一名男子不久後亦在悉尼CBD的Haymarket被捕。根據報道，高雲翔與Wang Jing在28日已在雪梨中央地方法庭出庭受審，將在6月重新開庭。其律師表示將作無罪辯護，並在日後申請保釋。據知高雲翔在澳洲拍攝電影《阿那亞戀情》，他26日(周一)才在微博宣布電影殺青，地點顯示也是在澳洲悉尼。3月26日之後，他的微博就再沒有更新。內地媒體致電高雲翔的太太董璇，對方即掛掉電話不作回應；而高雲翔經紀人則回應不清楚，隨即掛掉電話；其新劇導演也表示對此事毫不知情。

高雲翔因飾演《羋月傳》中義渠王一角而走紅，也曾參演電影《毒戰》，是內地一綫男星。他在2011年與女星董璇結婚，並於2016年誕下女兒。董璇亦有份參演《阿那亞戀情》，二人分別飾演男女主角，但董璇就未有到澳洲拍攝。

據了解，涉性侵的35歲王晶，並非香港導演王晶，有網民指，該名製片疑似是海寧晶美影業股粉有限公司的大股東，而《蘋果》向香港導演王晶了解事件，他回應時話：「多謝！我在香港，我起碼識五個王晶。」

差好遠
雖然高以翔好似話有做開